แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
ดาวน์โหลด
Google
อัพเดต
GoogleSearch
บน
iOS
เพิ่ม
เร็ว
รองรับ
AMP
Google
อัพเดต
GoogleSearch
บน
iOS
เวอร์ชัน
15.1
Google
อธิบาย
ไว้
เวอร์ชัน
ใหม่
ฟีเจอร์
สำคัญ
ดังนี้
เร็ว
ค้นหา
ทุกอย่าง
เร็ว
เดิม
เล็กน้อย
Google
บอก
สามารถ
ประหยัด
เวลา
ผู้ใช้
6.5
ล้าน
ชั่วโมง
ปี
AMP
Google
บน
iOS
สามารถ
ใช้
งาน
AMP
ทำ
บทความ
เร็ว
ชัด
เพียง
คลิก
บทความ
รูป
สายฟ้า
โล
โก้
AMP
บทความ
ทันที
NowCard
สามารถ
แสดง
ไฮไลต์
กีฬา
ผู้ใช้
Card
ที่มา
พร้อมกับ
ไฮไลต์
กีฬา
สามารถ
แตะ
กด
ปุ่ม
Play
ดู
สำหรับ
Google
บน
iOS
เวอร์ชัน
ใหม่
สามารถ
AppStore
ที่มา
GoogleInsideSearch

